希望大家7月14早啲起身

經過7月7號之後，無唔支持前線記者嘅理由(官媒，黨報，CCTVB除外)，希望大家7月14早啲起身去發聲支持佢地。

香港市民-與前線記者同行

辛苦曬 前一日又要跟上水遊行 嗰日自己遊完又要去跟沙田

利申返本人唔係記者，只係實在睇唔過眼班警犬侵犯新聞自由同打記者

另外麻煩大家係依個遊行保持和理非，唔好攪到記者有負面形象

支持記者，新聞自由